新手入門電腦喇叭用邊種好?

都係打機聽歌用,聽開女聲

睇中左JBL CM202同Audioengine A2＋

請問巴打們覺得邊隻好

edifier r1700bt